大家點睇林作，作作？？

好似越來越受歡迎wor

如果可以幫作作儲到廢廢咁多負評就好了

講幾百句野都冇人理
禾欣師講半句野成堆女女已經出晒水

有珍奶飲我係仔都出水

扮自大係咩意思

扮自大=make noice
一切盡在作作掌握

屌 你係佢邊位

你唔需要知咁多
總之我真人姓麥